# Как писать документацию на классы
Документацию вместе с тестами надо писать к Merge Request, чтобы к моменту ревью мы могли понять, что происходит в коде, не переписывая его заново. 

Пример можно найти на странице `Board Objects`, а шаблон в репозитории документации `docs/templates/classes.md`.

Покрывайте необычные вещи, ремарки, известные баги и особенности в документации, это помогает разбираться, если что-то пойдет не так.